天文台屎忽痕喺FB搞埋哂啲乜嘢「隊長」公關show 不如花多啲時間做好預測天氣啦

今日唔知幾多單意外係因為信咗佢個天氣預報

又話驟雨 部分時間有陽光

屌你一落就紅雨 時速100公里陣風

真係比你累撚死